有無人知邊度會收漫畫、小說同CD果d?

最近搬屋由大搬去好細
帶唔到咁多野走
就咁掉又覺得好浪費
我想問大家知唔知邊度仲會收呢d野？
信和會收嗎？

唔放上網賣嘅？

有放啊
不過放上網賣通常無咁快賣得出
同埋又賣d唔賣d咁

不如放上黎依度

信和呢啲賤價同你收

連登/ 旋轉拍賣好過

去動漫台開po嗎？